郭家麒指梁美芬有「水平問題」 梁美芬不滿

立法會內務委員會舉行第16次會議，仍未選出正副主席。多名建制派議員於會上提出規程問題，質疑主持會議的公民黨法律界議員郭榮鏗，無權處理內會正副主席選舉以外的事宜。

經民聯梁美芬說，不同意立法會法律顧問容許郭榮鏗於會上處理動議的法律意見，認為現任內會主席李慧琼可以於內會選舉主席的議程以外，處理其他內會事務，要求尋求更多法律意見，以及立法會前秘書長吳文華的意見。

公民黨郭家麒說，梁美芬有需要可應徵成為立法會法律顧問，提供她的法律意見，但認為立法會因為她的「水平問題」，不會聘請她。梁美芬要求郭家麒收回言論，郭家麒解釋梁美芬教授憲法，又懂得捉老鼠，本領很高，擔任立法會法律顧問會浪費她的才能。

郭家麒解釋梁美芬教授憲法，又懂得捉老鼠，本領很高，擔任立法會法律顧問會浪費她的才能。

仆街笑撚到我差D噴水

Mean撚到，人哋教cityu law㗎

做乜9

快d收回啦

熟悉大陸法

懷疑邊撚個會報佢d course

你要響city 讀law 你都無得走 要上佢堂架啦

咁要睇佢有冇教必修course
不過就算必修都可以避開佢教個年

Big cloud 同小麗老母教邊間u

又懂得捉老鼠

小麗老母 HKCC

崩口人忌崩口碗碗
水平問題可以話佢太高，但係佢要人收返
即係變成自己水平冇預期高

撚狗

郭醫生個樣咁忠直 講野又幾抵死

大蠢材小用

串得好

當年黃毓民一樣咁屌撚佢 佢聲都唔敢聲

Rthk識得玩原句quote

咁串

泛民最近一年撚狗能力高咗唔少

撚狗咁撚

近排姓郭嘅都咁堅
郭氏無雙

見到呢條友，想叫CityU都變成講ShittyU

咁Shit嘅人做教授

好撚柒

睇佢口講仲好笑
頭先睇LIVE真係笑到噴水

其實梁美芬係靠姣食大陸佬, 老公係中共護法先上到去

CITY當交保護費

求片

識玩

Same

大陸佬咁睇唔開

Good

屌

從君子變成撚狗達人

條賤婦老公
王貴國，浙江大學文科資深教授、光華法學院國家「千人計劃」教授，香港城市大學法律學院講座教授、前院長。 現任最高人民法院國際商事專家委員會首批專家委員。

聽朋友講佢廢撚到閪咁

笑到呢...... 點搞呀....

郭家麒呢排爆seed

本領很高
八戒：因為我本領高強過你

仲識講粗口添

串撚到

外父好型

Shity u? 點解仲開班，好firm都唔請佢地的畢業生，學壞哂

真心？教咩科

句本領很高好撚啜核

雖然有時講嘢好鳩
但有時爆肚都幾好笑

千人計劃

可能功夫好

我指法律上的功力

That'd prostitute her talents.

割包皮睇黎學到泰仔撚狗大法一兩下

好撚mean

好似教中國法。仲要係master,果邊

我淨係睇到又懂得捉老鼠

RTHK班記者不嬲有料到
100毛上市，專家dickson鳩問鳩答，都係RTHK第一個出正常新聞稿，幫佢補完晒

撚

咁多痴線patient
唔識返幾招都幾難頂

嚇到覺醒左

Intro sociology 同gender 佢以前成日走堂

上佢堂插佢

好撚嘢

返去捉老鼠啦叫佢

憲法一定要上

把口mean到

但我鍾意

推

真。撚狗

醫生同律師都覺醒埋

郭醫生個反應

Big cloud好似之前教poly

咁正？想睇

宜家教緊hks

講事實都不滿？

癡線 郭議員話佢高水平啊

劇好睇

喺立法會捉老鼠丫嘛

成個港產片綠葉演員咁

梁美芬係老鼠，我收回
梁美芬水平有問題，我收回

成件事好古怪
點解會係建制派提規程問題
仲要突登糾纏係依D低鹿問題
佢地咁做 豈不是令內會更耐都選唔到主席?
完全唔係好明白建制想做咩?

高級黑

我都不滿麥美娟問埋呢條問題

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

以下為msn 新聞

香港局勢變幻莫測，不少人都會選擇續領英國BNO。但擁有BNO並不享有居英權和工作權，只是當持有人身處具BNO簽證待遇的國家地區，能夠向當地英國領事館求助。

不過英國自由民主黨議員Alistair Carmichael提出的BNO平權法案，日前成功在英國下議院獲首讀通過，意味BNO持有人的待遇將來或可能有望得到提高。

Alistair Carmichael的法案提出，給予BNO的香港持有人重新享有居英權、工作權，以及重啟BNO申請。換言之，法案一旦通過落實，回歸前出生但未曾申請BNO的港人，屆時都可以重新申請BNO。

平權法案目前已順利首讀通過，將於6月12日進行二讀審議。

即使BNO已經過期，只要持有人曾經在1997年7月1日前成功申請過BNO，現時都可以重新續領。如果父母的小朋友當初年紀太小，未有為他們申請，原來只要家長曾在BNO內「included child」一欄中，填上當時未滿16歲子女的姓名，他們亦可以擁有申請BNO的資格。

笑死

我認為佢有基因缺陷

教捉老鼠？

以前有上過gender
佢算教得幾好既
同大學班撚屌比

好mean但中point

泛民真係高質好多 班垃圾建制小丑淨係識衝出黎7

能文又能武

割包皮醫生真係好撚Mean
串撚到仆街次次都

好mean 但我鐘意

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

算係識玩

全世界應該向病毒發源地(武漢)政府追究責任同賠償
包括香港議員要作出相應嘅政治Gesture

【武漢肺炎】麥美娟促向「來源國」追究責任 郭家麒反擊：叫全世界同中國計數

她認為應向輸入個案的國家追數，支付1,300億元抗疫支出。

但公民黨郭家麒反駁，指病毒源頭來自武漢，「搞清楚事實啦，嗰個叫武漢肺炎，係中國湖北省武漢令全球受災呀，叫全世界同中國計數啦，講呢啲，照下鏡啦」。

【Now新聞台】內地疫情爆發以來，武漢病毒研究所的國家生物安全實驗室，被指控同新型冠狀病毒的來源有關。法國有傳媒報道，這間專門研究伊波拉病毒的實驗室，起初由法國及中國合作，但結果中國據為己有。

法國製藥家梅里埃2015年辭去中法指導委員會共同主席後表示，項目已經成為中國的工具，原本同里昂建立的科研合作亦都無以為繼。

事實 完

我收回

其實最好係做湯梁美芬

今日睇live都見到郭一路講一路笑 估唔到咁識講反話